估唔到燈塔學校有咁黃嘅補習阿Sir

蔣旻正做埋區議員都仲係燈塔教緊 你又唔講？

人地唔請咪你講囉，咩撚嘢叫你又唔講？你唔講邊撚度有人講呀？我屌你老未串柒柒又唔講要人講

是旦，燈塔老細藍呢一點已經係問題

谷鳩氣

KenTai 都黃

其實黃左好耐，又前年開始幾乎個個facebook同ig po都會見到佢
利申：補左佢2年